砌機LIST $5k-$7k

小弟對電腦既要求
上下網, 睇下波, 玩下Steam既game e.g. AOE Definitive Edition, 可能想開Android模擬器雙開玩手遊
砌機Target $5k-$7k
機箱有冇D推介? 小弟個電腦枱既間格, 機箱只能打棟放, 左/右其中一邊會靠牆不能出風, 最大空間只能 (闊8.5" x 高16.5" x深20") , P.S. 感覺屋企有D大塵

之後額外需要換個Monitor, max. size只能23", 可能有時會駁部PS4落去短暫咁玩
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box $545
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板 $370
► Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - White $630
► MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡 $1,599
► Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD $509
► Toshiba 1TB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100) $267
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保) $299
機箱
► SilverStone PS15 White$299

ps 15支持，夠慳位

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock B460M-HDV Micro-ATX
價錢：$620

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$499

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,424

加around$750 執個22~23吋mon

你個list 咁伏既... 全部都係清舊貨

5-7k list包唔包mon?

佢本身條list 都係四千幾
有幾伏？性價比仲好高添
樓主又唔係要求啲咩大作
玩三四五年再換過部咪得囉

六千三已經包埋23吋ips mon 同10代i5 6c12t 16gb ram 1650super 玩模擬器3 4個輕鬆開 3a steam game 都可以中特效 full hd暢玩
組合詳情 常見問題 精簡模式

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400F Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1299
主機板
- MSI H410M-A PRO M.ATX $575
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1650 Super EX (1-Click OC) $1380
RAM
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $549 SALES
$699
機箱
- SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black $288
顯示器
- Acer SA230 23" 1920x1080 IPS Ultra slim Monitor - Black $999 SALES
$1099

服務:
產品: $6216
砌機: $80
總額: $6296

空間不足就砌itx

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,776